有冇人記得有套野叫血色星期一

日劇
好想睇返

漫畫好睇咁多，做咩要睇真人版

有睇 第三季睇左頭個一兩集之後就冇追到

三浦春馬佐藤健成名作

我反而覺得係三浦春馬帶起佐藤健，三浦本身都紅啦，勁多日劇日影，反而佐藤果陣岩岩出黎，剩係得套電王分飾幾多出名
不過最正都係成宮

而家冇成宮睇啦

好好睇呀第一套睇哂嘅日劇
有冇bt

E套劇正呀

好正呀 因為呢套愛上春馬
漫畫都有睇 講解得好詳細

第二季第一集

情節緊湊，似日本版24
無太多廢話又有鬥智鬥力， 主題曲又好聽，flumpool 唱的

bloody monday

日劇第一季正
第二季不值一提

吉瀨美智子

第二季頭一集好睇

我係第二季先認識滿島光

falcon

記得第二季 個總部電腦從hp 全部轉哂做Apple iMac

三浦春馬佐藤健兩個男仔唔夠黑川智花一個女仔打

捕獲成功

我是J

全劇最鍾意嘅角色

佢第二季成頭白髮都唔覺得mk, 重好有型

好似退出左演藝界

係啊，因為有有關毒品既醜聞